水果黎講 榴蓮一定係最難頂

狗也不屌

：好撚臭
樓主識條撚

負評都唔夠！仲要覆
樓主識條撚

On9個仔即係On9仔

水乜撚嘢果
生果唔撚識？

好撚臭

好撚正喎 勁好食 又唔臭

臭崩崩

對唔住囉

臭過公廁，痴撚柒閪線

以為有人瀨屎

On9仔黎講樓主一定係最on9

邊個迫我食我打柒佢

正評比隻狗

咁木瓜算係咩

有名你叫

咁好食都唔識貨

講真 點分

好撚柒臭

四生果包括鮮柳橙、潮州柑、沙田柚、甜黃皮，四水果就包括水蓮藕、水蓢蔃、水馬蹄、水菱角，所以通常喺水生嘅「果」先稱得上係「水果」，喺街市買到嘅多數係「生果」，而家周街啲人都話係水果，得返啲老人家唔會受影響照樣講生果，當然喺港澳地區，講「生果」嘅人相對多啲。

「生果」並唔同「水果」 滿漢全席知幾多？---------粵語協會

又學到嘢

點似果隻傻鳩衝出嚟柒

大樹菠蘿呢？

屌你老母樓主開撚埋啲廢post，九唔撚搭八